突發：和平學術集會

話說上星期有巴打出左個post呼籲搞個和平學術集會，但時間太緊迫唔成事。

呢鋪就黎堅既，6月29號星期六係立法會煲底搞，我地請到曹文傑、陳士齊同許寶強！

Facebook event page:

內容有教點同藍絲屋企人溝通、講sing hallelujah to the lord、同討論「行動升級」。

接住道氣直落71！

時間: 1230-1400
講者：曹文傑博士（小曹）
主題：如果父母是藍絲 ...：跨越政治鴻溝的溝通心法與技巧
簡介：要擴大政治影響力，需要跳出同溫層，跟政見不同的人溝通，而最容易接近的莫過於自己的家人。倘若對方是藍絲，可以怎麼辦？這節講座將分享一些基本心法和小工具，幫助你跨越政治鴻溝。

時間：1400-1530
講者：陳士齊博士（齋SIR）
主題：宗教與社運

時間：1530-1700
講者：許寶強教授
主題：有關抗爭「升級」的幾點思考
簡介：跟雨傘運動類似，反送中運動過程中，「升級」的要求和行動，不斷出現。然而，雨傘運動中的「升級」，主要是指衝擊或包圍等行動，希望能用更激烈的形式，迫使政府讓步；反送中運動中的「升級」，則採用「兄弟爬山 各自努力」的原則，呈現出相對多元的面貌。我們應如何理解這兩種「升級」的異同？究竟怎樣的行動才算「升級」？「升級」是為了甚麼？讓我們的思考和學習也一起「升級」…

push

pish

Push

lm學野

推

Pishhhhhh

留名堅學術討論

文化交流

又攪

原因：1.日子太急，2.集會已經好密要休息，3.太少人損士氣

取消啦好嘛？

多謝巴打唔撐都留言
1. 我都認係好急，但趁住個行動仲持續緊，應該思考點行下一步，如果唔係一直原地踏步
2. 就係趁住休息有時間先要好好思考
3. 你黎埋就多個人架啦

Pishhhhh

做人都好急未休息下聽下諗下有冇第三條路囉你行出尼叫埋人尼一齊野餐集會多條友未霸氣囉

屎忽痕再pushhhhh

學術交流點同平時集會

Pushhhh

topics幾吸引，push

Diu番工黎吾到 但好想去

幫推

我又覺得可以好似d public lecture 錦
上既時候又可以開live
Material 又可以放上網
最後條片又可以放上youtube，開埋條社運 public education channel

去還去，但提提大家七一去圍鳩金紫荊，下一個大戰場

無資源努力R緊

直落七一

直播 網上睇算啦
呢幾日連續出 頂唔順
30/6又再出...

唔使取消
搞個網上直播算啦
畀人有多個選擇

曹文傑博士(小曹)於香港中文大學取得性別研究博士學位，研究興趣有性的現代性及酷兒理論。他活躍於本地同志及性權運動，現時擔任香港同志組織女同學社的執行幹事。
曹博士亦擔任《華人性權研究》副主編，此年度期刊由世界華人性學家協會出版。他也受香港特區政府委任為消除歧視性小眾諮詢小組成員。

陳士齊博士，（Dr. CHAN Sze Chi，1957年－），人稱「齋 Sir」，香港宗教學者，經常議論時政，社會民主連線創辦人之一。曾任教香港浸會大學宗教及哲學系二十多年，是該校高級講師。

許寶強說從來無感受到，有人因佔領而打壓他，更並非因此離開，只因大學不再是做教育的好地方：「你問和政治有無關？如果你將政治涵義放大，就一定有關。」他說的是整套教育制度，是校董委任制，也是一群文化研究學者，要坐下來開會討論學校開放日宣傳品上的Logo，究竟該如何設計的大學行政安排。

我停了在一個地方，我想搞教育，但這種體制、考試安排、學術上生產方向，我覺得不合適自己興趣。

許寶強突然離開嶺大文化研究系，是為了趕在60歲前，趁自己還有精力再出發。

Respect!
真正的學者
佩服您們的勇氣和承擔
一定支持

支持

正

大力推！

推!!!!!!!!!

推！！

真心，有用

支持搞學術集會